想問下, 如果訂左10年passion prime, 假設熱時好不幸2年內就執左笠., 咁果8年既錢

係咪會全數退返? 定係當支持左熱時不了了之?

錢已袋，理撚得你

但如果paypal比的可以申請退款

之前好似試過有d人話冇得退? 好似話被當左支持熱血時報

啊

啲錢都攞左嚟贖樓
有咩退翻俾你？

收到你意見
熱狗好快會推出新prime vip 計劃
你每再課多3000,就保証你廿年內熱狗執左可以退返300
再加一堆限定漫畫（限頭500個抽一百個先有，仲要係書展d 賣剩蔗）
好咪好抵呀～～快d 課金～～～
因為你唔課，熱狗就執，執左仲點有錢賠？

每個節目翻睇5次就十年啦

淨係播雪花都夠你睇到世界末日啦

可入稟小額錢債法庭，不過要花時間填表及上一次庭。

如果執笠清盤邊有得退，班熱狗死忠直頭無人敢問呢個問題，好似預左無得退咁